\documentclass[headheight=2cm,12pt]{scrartcl}
 
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[a4paper,left=1.5cm,right=1.5cm,top=3cm,bottom=3cm,bindingoffset=5mm]{geometry}
\usepackage[automark,headsepline,footsepline]{scrpage2}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\setkomafont{part}{\LARGE\bfseries} 
% \setheadwidth[]{180mm}
\pagestyle{scrheadings}
% \clearscrheadfoot


% \title{Arbeitsblatt 1}
% \author{Falko Döhring}
% \date{\today{}, Gießen}
 
\chead{}
\ohead{\includegraphics[width=0.25\textwidth]{../logoWorksheet.png}}
\ihead{\Large{Arbeitsblatt 4}\newline \large{Praktische Einführung in die Programmierung von \newline Experimentalsoftware}}
\ifoot{\vspace{-5 mm}Falko Döhring \href{mailto:falko.doehring@sport.uni-giessen.de}{\Letter}}
% \cfoot{\vspace{-5 mm}\large{\pagemark}}
\cfoot{}
\ofoot{\vspace{-5 mm}\today{}}



\begin{document}

\addpart{Kontinuierliche Experimente: Fitts'}
\vspace{0.5cm}

\section{Kontinuierliche Visualsierung der Mausposition}
\begin{enumerate}
\item Informieren Sie sich kurz über die grundlegenden Eigenschaften von Fitts' Law.
\item Erstellen Sie die Möglichkeit, das Programm über das Klicken einer, von Ihnen gewählten Maustaste, zu beenden. \textbf{Achtung:} Das Programm ist im Urzustand eine Endlosschleife.
\item Erweitern Sie \textit{fittsApp.m} dahingehend, dass die Mausposition durch einen kleinen Kreis symbolisiert wird.
\item Fügen Sie eine optionale Debug-Anzeige hinzu, die Ihnen immer die aktuellen x und y Koordinaten anzeigt.
\item Testen Sie die Auswirkung des Synchronisationsparameter des \texttt{Screen( 'Flip' )} Befehls auf die Geschwindigkeit des Programms.
\item[] \textbf{Cheatsheet: } \texttt{getMouse()}, \texttt{tic}, \texttt{toc}, 
\end{enumerate}

\section{Die Kernaufgabe}
Ziel ist es die Maus so schnell wie möglich zwischen zwei Zielen hin- und herzubewegen. Bei jedem Erreichen eines Ziels soll ein Mausklick mit links durchgeführt werden.
\begin{enumerate}
\item Zeichnen Sie zwei Ziele, bei denen Sie komfortabel die Position und den Durchmesser verändern können.
\item Verhindern Sie, dass der Cursor auch in vertikaler Richtung bewegt werden kann.
\item Prüfen Sie, ob sich der Cursor bei einem Klick mit der linken Maustaste im linken, rechten oder in einem Fehlerbereich befunden hat und geben Sie eine entsprechende Rückmeldung in Ihrer Debuganzeige aus.
\end{enumerate}

\section{Erweiterung der Kernaufgabe}
\begin{enumerate}[label=\alph*)]
\item Fügen Sie dem Experiment die Funktion hinzu, die die Zeit zwischen zwei Klicks misst. Dazu wird ein \textit{'Flag'} benötigt, welches den Klick-Status der Maustaste überwacht.
\item Legen Sie die maximale Anzahl an Klicks fest, nachdem sich das Programm beenden soll.
\item Fügen Sie eine Methode hinzu, die es unmöglich macht zweimal in das selbe Feld zu klicken.
\end{enumerate}

\section{Entwicklung des Experiments}

\begin{enumerate}[label=\alph*)]
\item Fügen Sie \textit{Trials} hinzu und erstellen Sie eine zweite Gruppe, in der eine anderer \textit{ID} (\textit{index of difficulty}) verwendet wird.
\item Erweitern Sie das Programm um relevante Abfragen zu Beginn des Programms und generieren Sie daraus eindeutige Ergebnisdateien.
\item Erstellen Sie eine kurze Versuchsanweisung sowie Rückmeldung mit der durchschnittlichen \textit{movement time} nach jedem \textit{Trial}. Die Rückmeldung soll $2$ s nach dem \textit{Trial} für $5$ s zu sehen sein.
\end{enumerate}

\end{document}